恭賀天煩大屍重出江湖

各位手足記得follow 大屍tradingview account, 一齊見證大屍又中到啪啪聲

同埋記得俾錢上堂

大屍又中

推